siri話要剷除共產黨

悲觀中一點小樂趣😢

收到風刁總好驚

你用華為手機傳送圖片？

唔見左喇

siri把聲

眼大睇過龍

唔反蘋果啦